無慘同吉連打，邊個贏？

有冇？

無慘！

一拳打到無慘灰都冇

連 阿樂/餃子都唔夠揪 ，仲想挑戰光頭王

錯！

一班冇睇過鬼滅既人話無慘贏唔到

鬼滅班垃圾飛都未識飛，點打

龜仙人都秒佢啦

毛都未生齊就想打最終boss...

唔好再拎唔同作品嚟比較啦邊有人夠龍珠啲人揪
個個都爆地球嘅，前期龜仙人都爆月亮

Btw,我覺得死亡筆記勁啲

喺度傾邊個勁
仲要係跨作品
其實呢班毒撚係咪弱智

同閻王fd底 點夠佢玩

不如Dio vs 無慘